聽到SH邪教既勝利號角未

GME : 邪教 💎🙌🚀GME SH股東大會